古仔香港時間14/08 00:01前未轉會我吞晒big4波衫

車 鏝 阿 獌吞齊晒

但好似沙高咁雪